夜晚瞓唔到覺 日頭做唔到野 每日重覆

訓到一日一餐

減肥

同是天崖淪落人

已經太瘦

未訓報到

做運動

地地

打個丁去瞓

個心好重

放低先

我都係

挖佢出黎

訓咗都好快起身

會痛

真

已經痛緊

今晚1200截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]